獎牌榜應該用金銀銅數目定獎牌總數來排名先合理

例如08奧運 美國新聞用總數排名來話自己第一 有好多人不滿